{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000089179",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호암산장펜션"
    },
    "text": "お知らせを、22時以降に入室される場合はペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると、山と川が隣接したこの宿泊施設は、自然と癒しを望む旅行者に強くお勧めします。 客室からの景色はとても美しく、テラスでは猫たちとリラックスできます。 虫がいるかもしれませんが、炊事道具やシャワー用品などが充実しています。 必要なものを購入してから訪問することをお勧めします。 個別バーベキューはペンションで対応しており、炭とグリルの使用には20,000ウォンの料金があります。 幼児連れの際は安全に注意しなければなりません。 一軒家の客室は、愛する家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすのに良い選択です。 全客室で利用可能な売店とコンビニがあり、駐車スペースもあります。 ペンションは夏の水遊びを楽しめる渓谷のすぐ前に位置しており、川の水深は天候によって変動します。 ペンションでは釣り体験や民俗ソリ体験もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな旅行者におすすめですか？",
            "answer": "自然と癒しを求める旅行者に強くおすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室からの景色はどうですか？",
            "answer": "非常に美しい景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのテラスでできることはありますか？",
            "answer": "テラスでは猫たちとリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "虫はいることがありますか？",
            "answer": "はい、虫がいる可能性がありますが、炊事道具やシャワー用品などが充実しています。"
        },
        {
            "question": "訪問する前に準備しておくべきことはありますか？",
            "answer": "必要なものを購入してから訪問することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションで個別バーベキューを楽しむことができます。ただし、炭とグリルの使用には20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児連れの際は何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "幼児連れの際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はどんな人たちに適していますか？",
            "answer": "一軒家の客室は、愛する家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "ペンションには売店とコンビニがあり、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションは夏には渓谷で水遊びを楽しむことができ、釣り体験や民俗ソリ体験もできます。ただし、川の水深は天候によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 418
    }
}